"En nu moet ik afscheid nemen van je uitstekende tante.
Ik ben klaar om het Athenaeum.
Het is het uur dat we daar slapen. '
"Allemaal, meneer Erskine?"
"Veertig van ons, op veertig leunstoelen.
We oefenen voor een Engels Academie van Letters. "
Lord Henry lachte en stond op.
"Ik ga naar het park," riep hij.
Toen hij de deur uitging, raakte Dorian Gray hem aan de arm.
"Laat me met je meegaan," mompelde hij.
